CSCT-003名器之子

呢度係硬件台

呀哥你睇完硬左未

佢唔好呢味

硬未？

唔該po返去軟件台

OK你贏

你竟然...

多謝

樓主好毒串9人係軟件

哇，頂唔撚緊
即刻屌下usb頭